---
sidebar_label: 'AInice双存在传感器'
---
# AInice双存在传感器

2023-05-24 发布 | [产品百科](https://home.mi.com/webapp/content/baike/product/index.html?model=ainice.sensor_occupy.rd/) | [说明书](https://home.mi.com/views/introduction.html?model=ainice.sensor_occupy.rd&region=cn)

![ainice.sensor_occupy.rd](https://cdn.cnbj1.fds.api.mi-img.com/iotweb-product-center/29885b03de2f197188cfd979fb6a4c79_1683861268080.png?GalaxyAccessKeyId=AKVGLQWBOVIRQ3XLEW&Expires=9223372036854775807&Signature=hM7OXnqlFd4k8j2ZrWMMC2k6vBk=)

## 规格  
> 
**设备 ID** ：ainice.sensor_occupy.rd  
**通讯协议** ：  
**极客版**  ：✔️触发 | ✔️查询 | ❌执行  
**最大距离** ：  
**最大角度** ：  

## 米家APP自动化  

:::event
感应有人、感应无人、进入边界、离开边界、穿越边界接近、穿越边界远离、有人持续时间大于、无人持续时间大于、距离小于或等于-厘米、距离大于或等于-厘米、光照度低于或等于、光照度高于或等于、雷达感应开启、雷达感应关闭、雷达群组有人、雷达群组无人、雷达群组无人超时、蓝牙群组在线、蓝牙群组离线、蓝牙群组离线超时、蓝牙群组进入区域、蓝牙群组离开区域、蓝牙群组离开区域超时、蓝牙群组永久在线开启、蓝牙群组永久在线关闭、蓝牙在线-蓝牙、蓝牙离线-蓝牙、蓝牙进入区域-蓝牙、蓝牙离开区域-蓝牙
:::

:::condition

:::

:::action
开启雷达感应、关闭雷达感应、开启雷达高灵敏感应、关闭雷达高灵敏感应、调节雷达无人判定时间、开启蓝牙群组永久在线、关闭蓝牙群组永久在线
:::

## 米家自动化极客版  

:::event

:::

:::condition

:::

:::condition 可查询的状态条件

:::

:::action

:::

        
